大家吾冇忘記五大訴求

個人認為依家有啲過份集中係啲狗方面，可能有啲遊客只係知係示威入面警察濫暴，之後就乜都吾知。

可吾可以平衡返 多返啲五大訴求嘅文宣 啲遊客先真正知道我地出來示威係為左依樣野，繼而出現濫暴，要佢遊客知道前因後果呀！當佢地知道我地爭取緊係正確正義既野時候 更加突顯班狗濫暴既嚴重性 遊客先更加願意支持我地架！！！

又可以對準政府同班狗 冇失焦